召喚寫信師 保持愛與希望

召喚寫信師 保持愛與希望

【港版二二八】

相關新聞：狂票控等開庭市民犯聚 警嗌「爽」

【本報訊】初選案47人被控串謀顛覆國家政權罪，當中四人前晚暫獲保釋，。。。。。。。

■岑敖暉太太余思朗（右）帶備物資到赤柱探監，終於見上丈夫一面。
■岑敖暉太太余思朗（右）帶備物資到赤柱探監，終於見上丈夫一面。

余思朗：與岑敖暉玻璃上畫心

岑敖暉前日突然轉到高度設防的赤柱監獄關押，新婚妻子余思朗不知。。。。。。

相關新聞：婆婆日日撐場：已把被告當骨肉

岑敖暉
岑敖暉

「老公冇剃鬚仲係好靚仔」

她指：「本來以為見到。。。。。。

■劉頴匡女友Emilia到荔枝角收押所探望男友，稱盡力打點一切。
■劉頴匡女友Emilia到荔枝角收押所探望男友，稱盡力打點一切。

Emilia：劉頴匡跟李予信跳舞

劉頴匡現時還柙於荔枝。。。。。。

劉頴匡
劉頴匡

「幻想」膳食是日本菜

Emilia續指，他們幻想監倉。。。。。。

■陳皓桓指岑子杰希望收到歌詞，可以唱歌。
■陳皓桓指岑子杰希望收到歌詞，可以唱歌。

陳皓桓：岑子杰含淚謝送車師

岑子杰現時身在荔枝角收押所，民陣召集人陳皓桓昨早到來探望，他指岑子杰未有剃鬚刀，所以「儀容就差啲啦，你知佢平日幾乾淨㗎啦，條眉又冇得畫」。不過他指岑在收押所與不同人交流，令他有各種「諗頭」，他引述岑指想多思考和寫作，希望收到歌詞可以唱歌，岑更託他感謝連日送囚車的市民，眼泛淚光說「聽到市民嗌加油，支持佢哋，佢哋成架車嘅人都喊。」

岑子杰
岑子杰

陳遇梁晃維 互相鼓勵

他又引述岑稱，。。。。。。

■朱凱廸太太昨指未來一定繼續探望丈夫。
■朱凱廸太太昨指未來一定繼續探望丈夫。

朱凱廸妻：攜女探監等逾5小時

朱凱廸的太太區佩芬昨日帶女兒到赤柱監獄望丈夫時再遇波折，。。。。。。

朱凱廸
朱凱廸

朱：最緊要你哋嚟睇我

朱太憶述見到丈夫時滿心歡喜，「我哋跑去睇佢，好開心，見到佢都笑住同我哋。。。。。。